辛辛苦苦儲到50萬 想買間村屋

辛辛苦苦儲到50萬，想買間村屋，住得舒服，可以種下菜。
大家點睇

舒服?你會唔會諗多

點解 好過住公屋掛

狗屋都炒到50萬

儲多d la

村屋按6成，完

認真既話就提你小心銀行估價

有咩小心？

咁要100萬

村屋無咁高按

2年 儲到100萬

50萬買到邊
當你做到按揭6成無問題都要150萬起碼啦

天文數字